---
title: " e então escrever"
date: 2008-07-01 03:19:26
---

essa necessidade de escrever é uma merda. essa angústia do não-escrever é um troço à toa. e me esmaga a existência não produzir coisa alguma. mas pra que escrever? por que precisar escrever? por que não só ler? tantos livros para se ler. ninguém está interessado em personagens que não dizem nada a ninguém que não o escritor. ninguém se importa. são tantos os livros. tantos.
